================================
 ====== THDots - 地图文件外置文件包 ======
================================
 ====版本号 - v0.01 == 发布日期 2012.1.3 ====
================================

=====文件包安装=====
解压文件夹 \thdots，将其移动至魔兽争霸3根目录，运行注册表修复。
例：如war3.exe文件的路径为G:\Warcraft III\war3.exe，则本文件的路径为G:\Warcraft III\THDots\Readme.txt

=====文件包卸载=====
直接删除 \thdots文件夹，本包不会产生任何多余文件。

=====常见问题=====
Q: 模型全部是黑影
A: 请检查外置包安装路径，并运行注册表修复。

Q: 模型质量很低，马赛克很多
A: 请去论坛下载支持外置文件包的地图版本

Q: 是否所有的THDots都支持外置文件包。
A: 不，978或之后的版本开始支持外置文件包。

Q: 不安装外置文件包是否能进行游戏
A: 我们会尽力在提供支持外置包的版本的同时推出低质量模型版本，如有不便请使用低质量版本进行游戏。

Q: 低质量版本和外置包版本可以正常互通进行游戏吗？
A: 可以，不过请不要更改地图文件名。

Q: 我可以修改，转载，传播外置文件包吗。
A: 转载和传播请保证文件的完整性，任何修改、传播修改版本都是禁止的。

Q: 外置包里有很多模型文件，我可以加入到自己制作的地图之中吗？
A: 请在使用前尽力与我们联系，如不能做到请在地图loading或者初始化文字中清楚注明模型来源。
将模型用作非东方内容是禁止的，使用尚未在THDots地图中正式出现的模型也是禁止的。 

Q: 安装了外置文件包之后有什么注意事项吗？
A: 请慎重考虑安装魔兽争霸3的美化修改包，请勿接受任何其他玩家提供的外置文件包修改版本。

=========== THDots制作组 ===========
论坛地址：http://www.touhou.cc/bbs/